女朋友唔肯減肥/減得好慢點算

有冇方法幫到佢

感情問題一律建議分手

同佢扑多啲野！

分手

你一開頭又話唔介意既

嚴格上唔係感情問題

咁唔同嘅感情階段有不同要求
我又冇話接受唔到

港女死魚嗰隻唔郁，得男出力，你覺得會減到肥咩

佢唔肯

你冇話接受唔到但你又出post問

有肉地唔好咩

可接受 有進步空間

真係好肥咩而家

扑又唔肯 減肥又唔肯 咁佢又肯同你繼續一齊?

有冇聽過相對論?

咁你增肥, 你大隻咗, 相比下女朋友咪冇咁肥囉

愛佢要接受佢嘅一切
否則分手處理

陪佢去做運動

唔肯減肥又關你咩事?

買枝美極

唔減肥就減頭髮

宜家佢幾k先？

165 64

你諗下
今日嫌佢肥
10年後嫌佢樣衰點算?唔通去整容?

佢有無heart減肥？
係吾係得個講字，跟住就暴飲暴食先？
減肥係要持之以恆，吾係一時三刻做到

之前差唔多 用左3個月減左十幾kg

原來你嫌我肥.... 分手呀!!!

就咁睇BMI都唔算好肥姐

做過 好快就收皮

結論:無恆心
樓主可以close file

我之前差不多咁 其實睇落都真係肥

唔算好肥姐
呢種程度個樣少少靚都大把人溝

樣來講好少可話覺得一個人ok 但之後冇點變又要嫌喎
除非佢有咩意外啦 但係呢個都冇得改變

日日女上好快瘦

佢本身係72 跟住我同佢講減肥 減左一年多啲就去到64 近排就停左

仆街啦你我女朋友又165 但佢72Kg呀

你想你就同佢溝通下囉 你屌我做咩 大家同是天涯淪落人

首先唔講你條女
有你呢個男朋友 散得

Diuuu 我167 60日日都條仔講我豬西肥婆 明明己經好努力減緊

已經減左好多
唔好要求咁多好bo

想盡量唔逼佢 只係問下有咩好方法

減得好慢就算啦

網絡判官

豬西肥婆好似過分左d

除左一齊做運動,一齊忍口唔食好野,冇第三個方法

你比說話佢聽棧嘈交

做多d床上運動囉

圖呢？_？

下..有幾肥呀.最多叫肉地少少

你要咩圖

原來係咁 考慮完你嘅睇法我睇開了

人哋都無諗過同個女仔行十年
覺得樣衰咪搵過個靚女囉

錯手負皮咗 Sorry
我想比正皮

你唔好代表我嘅諗法啦 你唔是我

如果你得米7瘦撚 佢165又比較大隻咁係會慘D

米8算瘦

你同佢一齊做gym

如果唔係你迫完人減肥
就到左你唔夠大隻

肥先好呀仆街 有波渣仲想點
唔通瘦骨仙好咩

肥都可以無胸架

真， 好撚多肥西肥得黎一d 波都冇

你本身fit唔fit先？
fit既咪帶住女朋友一齊操

點解要要求佢減得快 你估好撚容易我都有要求我女朋友減肥 但我叫佢慢慢嚟就得 如果要快我建議你直接搵過條女

我果件都係

好多仔自己太瘦又嫌人有肉

減左10kg應該到平台期
佢係點減？做運動定節食
如果只係做一樣咪做埋第二樣囉
做齊可以試下改下餐單/斷食(8:16咁)
仲有減脂增肌做齊未？
未既話你research下先話比佢知點減啦

接受佢
你鍾意佢個人定佢個身材？

砌落就唔覺嫁啦，一定係啪啪聲。

UU
一
一
一

有畫面
我都想佢減呀，有咩方法，大家教下

一齊做運動？
我肥過你女友，我男朋友淨係想槽肥我

我條女165cm 86kg...

師兄識食

個身體係人地既,關你撚事咩

你好大隻?

真愛，祝福你哋

咪係 樓主咪又係米8瘦
又唔見樓主女朋友嫌自己條仔太瘦

唱 肥婆奶奶喔 肥婆奶奶喔~

認真答
減得慢係咪因為肌肉少，新陳代謝慢？
要做下啲增肌既運動先，唔好一味做帶氧消脂

絲打有咩技巧我都想減

咁要檢討𠴱個係你 唔係港女啦 你係陳冠希吳彥祖咁靚仔 即刻追幾條街追撚含添啦

係

減得慢定唔肯減 兩回事黎 減得慢通常係唔識減 同佢一齊學下啦

有囉我已經做緊運動

咁都唔算肥
CHING食開咩

飲食問題
戎精緻澱粉
食多d肉同菜 飲多d水
定時飲食 過左晚刻9點就唔好再食野
就算正常返工放工都應該減到下肥

想問點減骨架大

有時要睇埋比例
男人角度係真「小肥」

我係睇營養師

其實係 冇咩肌肉 好淰

咁做下負重運動先
同埋飲食著手

你都係放過人哋啦

肥撚到仆街喎 咁矮百四磅

仲肥過email

165都矮咩 算平均la

幫佢搵減肥藥
同佢一齊做下運動囉

我女友57kg 減到71kg

72你本身都接受到，減到64仲想點了？
佢再減下溝左另一條仔了。

米八男好多都冇64kg啦

分手 之後介紹女朋友俾我 我唔介意

你身材好好？

哇 都減唔少
仲想點
比著我就再努力減
然後飛撚左你
人地一開始都72啦
宜家已經輕好多

同埋建議樓豬操fit d
當你夠fit
佢就會驚太大對比／你會嫌棄佢飛佢
佢就會更加努力減
前提你要努力操fit

咪係
男人瘦骨仙
係樓豬太瘦先先得女友太肥

U U
__
__
V

我71

操緊

換一個瘦既女朋友囉。
減肥辛苦又慢，而且好易放棄及返彈

首先要戒凍飲

佢啱啱飲完杯可樂

真，呢啲要佢自願，無得逼
始終要運動要節食，肌肉痛捱肚餓嘅係佢
有恆心去減嘅，就咩都阻止唔到

利申：絲，減緊

又未到不能接受 有肉地先正

話時話, 拍咗幾耐? 你溝佢果陣佢幾重?

64kg? 計落都140lbs, 喺我眼中算肥

上面有講 72左右
拍左582日

肥啲唔緊要 我只希望大家都有進展 所以想問下姐

期望唔等於強迫，如果對方唔鍾意就算數啦，情願搵下一個。

咁介意一開始就唔好一齊啦
比著我一定減完飛咗你

其實我都有滿足感但係太容易就會沉醉係呢種感覺到
你講得都啱 我應該講少啲 只可以希望佢有心機

點做

減肥係減吓停吓架啦。。。吊頸都要抖下氣

72 x 2.2 = 158.4...

咁你都叫重過你女友丫
我重過我男朋友佢都叫我唔好減

咁減左十幾廿磅平台期都唔出奇呀
尤其如果佢由細到大都重既話，唔會話一路好易減到三四十磅咁囉

你唔介意就唔會開呢個post 啦

人地都由7x減到6x
你估減咁多容易咩
欣賞下啦 一味係到嫌棄

64 kg 如果肌肉%多睇落都唔肥嘅
都係睇你接唔接受到啦

利申166 52kg 都比人話肥

52仲嫌
其實係冇咩肌肉
不過算啦我都覺得自己唔好咁重視好費事傷到人

我個人標準係 43-50kg (95-110lbs), 範圍可跟身高酌量調整

咁又太極端...

幾有道理

咪算好，我個件164cm 94kg……

你好唔gur咩 咁點解一齊

咁你都食得落, 唔怪得香港地有西就有市場...

望落唔似重到咁…又睇過佢以前既相，係瘦少少，希望佢減得翻，點知……

開始想換機?

如果你打164 94, 我會以為係lbs...

94kg... 94x2.2 = 206.8...

巴打你真偉大

睇完巴打呢句覺得結唔到婚

咪咁啦

sorry, 我都唔想咁mean, 但真係忍唔住

點搞丫，雖然已經減左d，而家應該90~91左右，但都係超超超重

換機啦

你增肥balance番咪得囉

90.......真係叫聲英雄

難怪豬西肥婆都有仔拖......